(無圖) 何家千金-超蓮

無見報一排，個下巴仔
copy for 明報

插死人

自從佢做多左幕前之後就柒左好多
可能以前仲有份神秘感 覺得佢呢d太子女好離地
原來都係要出黎拍meko廣告去接job

女生男相

cathy 靚佢好多喎

唔好整容喇..越整越衰
自然美咪好囉

純天然獨立生長靚靚下巴仔

A

老啦

貼地又唔得咩, 咪幾好

唔整好過整啦

呢個先恐怖

佢廿二，三歲嗰陣正啲